Happy Birthday to ME 咁就16年

講起香港足球經典畫面，頭三個點都有佢身影——前AC米蘭中場岩布仙尼。16年過去，當日係亞洲電視台慶晚宴上對著成個大氣電波唱Happy Birthday to me嘅佢，今日已經43歲。而事隔16年佢依然無忘記此事，更加連續三年係Instagram上面留言經典一句，自抽一番。

呢件事可以追番去2004年5月29日嘅亞洲電視台慶晚宴，當時訪港嘅AC米蘭獲邀出席，而生日同亞視生忌撞日嘅岩布仙尼，就被主持朱慧珊主動邀請唱番part生日歌，逼住留下令香港球迷笑足16年嘅畫面。

而今年岩布先尼嘅自賀中，更貼出與剛出世一日嘅仔一齊影嘅全家褔，又留言指雖然大家都經歷緊一段困難時期，但生命總會勝利(VITA VINCERÀ SEMPRE)，亦感謝妻子幫佢生下兒子。

經典當然要一睇再睇:

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #HappyBirthdayToMe #ambrosini #亞視